就嚟新年又撞正twins二十週年，係時候重溫twins啲歌啦！！

我們是朋友吧

好一隻迎春鮑～～
人人都愛它

夠啦！！！明明係你哋班垃圾網民偷人相，仲怪啊嬌，咁多年啦，完啦好無！！

同啲成身白花油味老坑圍爐播徐小鳳有咩分別
有嘅.... 起碼徐小鳳啲歌好聽啲

twins啲歌都唔差嘅

當年真係好紅

周街播呀當年啲商場

應該係香港樂壇最後既一棵救命草

從來無聽twins，唯一識唱高登版孖寶668
利申80後

年～又過年

黑飽13周年

阿嬌製淫照 網上辱狂徒

年又過年 又過歡樂年年

好黑

倫偷的背著我 喝冠希的茶
誰料到為了他竟這樣不雅

呢首代表作都唔貼 重咩溫？

欣賞下阿嬌唧 無人怪佢

我對新年嘅印象就係同屋企人行街聽twins
好撚有新年氣氛

追睇朋友分享仲有氣氛

我最初嫩紅，現在屎眼通紅

唔知咩「想起那日吃香蕉」

哥哥客串個新年mv真係好正

應該loop到世界末日
3046年

每年都有一班青少年
開始發育
有性需要
要打飛機

明眼人一睇就知係移花接木

得閒都要回味下

只講新年歌， 商場不斷播左十x年啦
電視又會播
你應該係連街都唔會出既宅男

三叔公

農曆新年, 必定回味..... 孖寶 668 , 你最紅
~~~ 奇拿閃卡事件

咁就廿年

到底當年點解會覺得黑鮑靚過SA
細路仔唔識世界

為咗反twins暗着良心講大話，正常就算再唔留意娛樂資訊都起碼識得唱戀愛大過天同女校男生啦

啱呀，黑死哥哥

當年TVB 有冇播Twins賀年歌

男女老少系米都會心微笑

新年重溫閃卡好過啦，朋友！

EDC 用條賓州話畀大家知邊個靚D

新一年又要拎閃卡出來
打返個靚丁賀賀佢

你最好呢

紅